鬼佬紋身

人型

好撚型
仲要擔住支草

自拍鏡reverse 左啲字

新細明

用標楷體會更有霸氣

上網搵到呢張

心口個紋身好似用marker畫咁

紋左隻比比鳥咁